每一日公佈確診人數減少, 推遲選舉既理據又柒左一大截

明明係驚輸, 講到大條道理照顧市民健康
DQ完又要提請人大又延期依樣個樣
其實條街一樣係咁多人
一樣有咁多人要出門返工

爆個九號風一落風球, 黨鐵同巴士站又係迫爆人
只係一日既活動你推遲足一年
九月頭確診數如果得返個位數甚至更少既話
鄭柒婆依個決定就更加仆街

大家繼續努力抗疫
唔係等下星期五佢迫班泛民決定去留
係等確診數繼續跌
然後大大聲鬧爆佢

黃碧雲仆街啲定係鄭柒婆仆街啲
唔洗講出口啦係咪呀

自推

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選